netvigator 1000m 收$227算平定貴？

打黎叫我續
升到1000m俾我
收$227 一個月
兩年約

有無1000m 但收平d既介紹下

根本無咩分別1000m